召集所有紋身及刺青愛好者10

整合左之前啲post各位巴絲大部分提及過或推介的artist
如果冇link通常係ig account ,Bold左係比較多人提及的幾間

Hong Kong
59tattoo (old school)
lovinkittattoo
- jktattoohongkong
- yclung(mandala)
- lexi_tattoo
fridaystattoohk
- wangstattoo(black n grey)
- jamie_kam1(trash polka)
- oliviatattoohk
- jenna_tattoo(字）
- mr_felixkan
st_tattoohk
- _seanting_(blacl n grey好正，等好耐)
- alexftattoo(字）
- selene_tattoo
- denfoktattoo(realistic)
- wawong0201(mandala)
theblackgraden_tattoo_hk(佢有好多guest既紋身師傅都幾靚，漏咗其他長駐既歡迎加返）
- c.emma_tattooer(個人好鍾意佢啲色）
cracktattooworkshop
- crack__88(black n grey)
- pa13lo_yau
- klo_letteringtattoo
- cyborg_v46
the_company_tattoo
- vince_yue
- i_am_james_lau
- davwryolau
- hzlch
bubblegumtattoo
murklai
yeekiwildchild (dotwork)
jimmyyuen (mandala推介)
kinstattoo (portrait)
Color addict
- bigsammytattoo
alchemink (潑墨)
68 tattoo : jelchan
karlhtattoo
chiutattoo
kkhtattoo
Keno lee (from mofo ink) (拿手line and curve mix落d圖到)
Tattoo temple ( ig: thetattootemple )
F Cheung Tattoo
美華刺青AMERICAN STYLE
N Zone Tattoo
Star Crossed Tattoo
煌刺工作室 Tattoo Studio
墨舞 Torrential Ink
Zink tattoo
Amazing Tattoo
李寧 : liningtattoo (ig)

Taiwan
ibizaink
你好紋身
endless_tattoo 無盡紋身
紅貓體啄 - BloodCat Tattoo
joshlintattoo
VJ TATTOO [FB]
Lotus Tatoo - Ki ( ig:KI210 ) ( ) ( 日式, 很好的 by 文仔 )

irislamht
mofo_tattoo
-
- koray.ozsoy
- gmaz
- 學徒：lost.nathalie.tali

國外
ivana tattoo art [USA](水彩)

benvolt [USA] (Geometric)
dr_woo_ssc [USA]
sashaunisex [Russia] (水彩style,個人認為超靚)
woo_tattooer [Korea]
tattooistdoy [Korea]
seoeonmo [Korea]
dotstolines [Berlin] (線條圖案)
Niki [Sweden] ( 全世界Black and Grey最好的, 文仔認為 ) ( ig :niki23gtr )
Ascension Tattoo [USA] ( Best Tattoo Studio in Orlando for 9 years )
gakkinx [ Japan ] ( Black work, Japanese )
slavastarkov [ Russia ] ( 雖然係戰鬥民族, 但做傳統日式好靚)

保養紋身 by 皮兒初為瓏夫

睇黎好多巴絲都唔識保養紋身

每隔幾頁就有人問一次
作為喜愛紋身既我分享下
大部份人紋完之後紋身師都會用保鮮紙之類幫你包好個紋身
其實都係只係for你番屋企/紋完果幾個鐘
因為岩岩紋完你傷口仲好新鮮
要黎保護紋身同埋等d血/墨水唔好揩到周圍都係
通常隔2-3小時就會拆番落黎(如果用吸血紙除外 吸血紙我再講)
千萬唔好包實紋身一日以上
見過有人紋完包實幾日發炎

自己又痕又痛之餘仲要整花個圖我諗大家都唔想架係咪

拆左保鮮紙後你個紋身應該係好濕潤(血水加墨水

)
呢個時候用凍水沖一沖 輕輕捽一捽表面就ok
之後可以用紋身師比你既藥膏/凡士林搽個紋身
唔好用重香味既body lotion 因為會刺激傷口 美白果d更加唔好 你都唔想紋完又幫你漂到淡哂色架

For第一次紋身既人

流程
1. wtsapp/fb/dm/email約傾圖
2. 準備好自己想紋乜去到同個師傅講紋幾大、紋邊度
3. 師傅會話大慨點紋同大慨咩價錢，約時間紋，俾訂
4. 紋之前幾日有啲師傅會俾圖你，睇你有冇野改 / 有啲師傅會當日先俾圖，然後再傾，傾好就紋
5. 紋完post圖，同準備下個紋身

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

整合左之前啲post各位巴絲大部分提及過或推介的artist
如果冇link通常係ig account ,Bold左係比較多人提及的幾間

Hong Kong
59tattoo (old school)
lovinkittattoo
- jktattoohongkong
- yclung(mandala)
- lexi_tattoo
fridaystattoohk
- wangstattoo(black n grey)
- jamie_kam1(trash polka)
- oliviatattoohk
- jenna_tattoo(字）
- mr_felixkan
st_tattoohk
- _seanting_(blacl n grey好正，等好耐)
- alexftattoo(字）
- selene_tattoo
- denfoktattoo(realistic)
- wawong0201(mandala)
theblackgraden_tattoo_hk(佢有好多世界出名既guest既紋身師傅都幾靚，漏咗其他長駐既歡迎加返）
- c.emma_tattooer(個人好鍾意佢啲色）
- hugo_hktattoo(書法)
- 2pakstattoo
cracktattooworkshop
- crack__88(black n grey)
- pa13lo_yau
- klo_letteringtattoo
- cyborg_v46
the_company_tattoo
- vince_yue
- i_am_james_lau
- davwryolau
- hzlch
Lotus Tatoo - Ki ( ig:KI210 ) ( ) ( 日式, 很好的 by 文仔 )
bubblegumtattoo
murklai
yeekiwildchild (dotwork)
jimmyyuen (mandala推介)
kinstattoo (portrait)
Color addict
- bigsammytattoo
alchemink (潑墨)
68 tattoo : jelchan
karlhtattoo
chiutattoo
kkhtattoo
Keno lee (from mofo ink) (拿手line and curve mix落d圖到)
Tattoo temple ( ig: thetattootemple )
F Cheung Tattoo
美華刺青AMERICAN STYLE
N Zone Tattoo
Star Crossed Tattoo
煌刺工作室 Tattoo Studio
墨舞 Torrential Ink
Zink tattoo
Amazing Tattoo
李寧 : liningtattoo (ig)

Taiwan
ibizaink
你好紋身
endless_tattoo 無盡紋身
紅貓體啄 - BloodCat Tattoo
joshlintattoo
VJ TATTOO [FB]

引用反之前個post

推推

我見靚既就會cap低
過幾日去台灣紋身

本身破處紋身book咗之後
等緊個段時間好興奮咁追哂前九個post
諗住自己紋完都上嚟講呀
但去到我紋完時個post又好似謝謝地

有時好多人都會怕醜
又驚比人笑紋個樣野柒

香港有無地方紋呢d？

Ki210 揾阿奇啦！佢做日本圖好多Ching 都話好得

你唔放上嚟 個POST梗係謝啦
快啲放上嚟俾大家J下先

唔該哂樓主, 對唔住咁多位大佬 唔知自己搶咗1001
兩日無上連登追post所以無為意
辛苦哂東洋魔人同戒賭俠

我順手，其實係我想繼續有個交流

我琴日搵左Kaiser sin去改圖
之後個紋身不停流組織液
佢叫我千奇唔好再包保鮮紙
但我d衫全部比個紋身痴實
咁我聽唔聽佢講好
我一搵水沖完佢
抹乾完
又流過

請問巴打們，日本漫畫風有冇推薦？
Lexi_tattoo大家點睇？

俾著我
我會包，每2-3個鐘用清水洗同換保鮮紙

見到佢幅Naruto之後就想搵佢紋啲野

原來去到十啦
紋完就無追po

我都係同你一樣

有幾多巴打有約Noil

朵花不錯

我記得上個post 有巴打話約佢
係你？

另一個。我有問

我有朋友搵過佢兩次
但我冇仔細睇 就咁睇都可以
下次見佢摸下先

遲啲會加多隻白鴿係上面

今日咁啱見到但應該都冇依個機會搵佢紋到

8月去東京紋身

約咗星期五

紋完分享下

我鐘意彩色

我都想知

紋d咩

我有2個都係搵lexi，但唔係卡通
之前個post都講過佢個性價比好高

搵邊個紋呀

有冇London 好推介

紋鐘同埋黑玫瑰好期待

等包膠想知幾大同幾錢

除左amazing tattoo d卡通好睇之外
仲有邊間都係紋卡通又好睇？

巴打係紋黑白？

絲

係呀
一個符號加字
一個生命種子

其實佢啲卡通真係得意又靚，但唔係我個type

幾錢我真係唔知預5-6萬yen
size係左胸

我自膠
其實有寫

係啊
但係我唔知佢會計鐘定係計圖大細

你咪直接問佢啲flash圖囉，佢應該唔會介意，我覺得佢友善又細心

想問下，紋身變淡係因為受紫外線，搽防曬唔可以有美白成份，咁搽黑鬼油又得唔得？

想問下有冇巴絲打試過係呢間紋 睇中咗佢一個彩色original design 黎緊會係佢到破處 有啲期待又擔心 本身唔鐘意小清新 所以幅圖都要求咗轉黑白色 但都驚啲線太幼好易化

祝你好運

都唔怕既，搵定圖cover，咁又可以紋多次

你驚嘅唔只係易化

屌樓上幾位都唔睇好 係咪應該退訂

俾咗幾多訂

100咋

本身quote你幾多錢

就咁
如果你係好鍾意都可以嘅
人一世乜都試下囉

10cm彩色1800 但因為我轉黑白收1000
睇佢啲作品都唔太差既 應該唔伏掛

紋身最緊要自己鐘意啫，睇到睇唔過眼咪蓋咗佢 無咩大不了

如果做個紋身係紀念自己既一件事/提醒自己
你地會suggest咩style?

有冇healed圖睇呀 flashly tattooed既圖人人都紋得好睇架啦
啲人屌小清新係因為 收得貴之餘又會甩色 又會化
拿 巴絲們就提咗你 呢啲咁既小清新都俾人屌咗幾個posts
imo, $100訂我就情願跌撚咗就唔會拎一個permanent tatt嚟較飛
你覺得非佢不可既 咪去馬
不過consequences就自己bear既..

諗唔到idea就唔好紋住 諗到先紋
你咁問令我覺得你「為紋而紋」
不過你都可以去上ig search下啲hashtags拎靈感

freshly*
typo自膠

佢po咗幾張係story咋 都唔該咁多位咁用心答我

其實我本身都唔鐘意小清新 但我覺得用佢個design去比其他人紋好似唔係好尊重佢設計出黎既野 所以我先咁掙扎 我係比較鐘意mirmanda個啲style多啲

oh 講多句
紋衰咗個啲就唔會post出嚟 所以都係算啦 當無睇過

我個人覺得尊重設計師呢個諗法的確係好好
我都經常睇中某啲圖 但最後因爲紋身師既技術表現而打消念頭
但係做人係有priorities
紋身係永久 身體係屬於你
如果你唔放自己身體係第一位 咁有咩意思
萬一紋完後悔要去cover up真係曬錢同曬鳩氣
我真心勸告你 三思.

有睇左幾種style 但係冇乜特別impressive

如果你係大膽類型既人 可以搵李寧呢一類既紋身師
淨係講你既故事佢知 佢會憑你既故事構思畫圖俾你

隻鹿啲角都開始甩色啦

睇咗佢新鮮滾熱辣紋完個張 係本身紋到咁淺
其實我可唔可以要求佢紋得實色啲

冇話唔得既，不過可能啲線條太實又唔係你鐘意既嘢。仲有紋身真係唔好貪平，雖然有啲廢既都收得好貴，性價比極低

其實睇你都心意已決
唔好再問呢到啲巴絲啦 唔會俾到你想要既答案你
只會令你更加猶豫不決 紋都紋得唔開心

係啊我決定咗 我覺得唔可以係你地口中去斷定個紋身師既實力 咁不如我自己去了解下 不過都唔該你地

依間之前情人節搞過二人同行一人免費
望完個價睇埋啲圖真係唔會敢紋
但睇你去意已決 祝你好運

記得po圖

其實有無美白唔影響

學徒所以學徒價，皮膚一世，你可以揾定cover up

明明之前仲做緊mua
啱啱好一年前out of nowhere佢紋咗紋身師真係好撚兒戲 仲要hashtag半永久紋身 驚死人唔知小消新會甩色同化開 伏到仆街

見到呢啲濕鳩紋身師太嬲太激動 打錯哂啲字
變咗紋身師*
小清新*

我既決心即刻跌哂 屌我都係慎重考慮先

以家做紋身師見下報就可以除時轉職做o靚模，紋身唔駛做得好，只要波大夠吸睛，轉個頭話自己明星連小喬拍埋去無記啲星仔度都差幾皮就知佢地有幾天真

連佢師承邊位高人都唔知添呀
正常學徒一定會講明自己係學徒
佢一年前先開始紋身 已經話自己係tattooist

絲打好激動 我啱啱ig direct咗gaga 但係唔知佢幾時得閒覆

紋身跟一世 我梗係激動
雖然同你素未謀面 但我都唔想睇到有人中伏

唔該哂絲打同樓上咁多位

追左咁耐post都好似無乜見人討論ripped skin既style
係咪而家唔興定無人鐘意？

自己都有啲柒既紋身，雖然唔係濕鳩小清新不過都唔想其他人中伏既

我都有 係紋身師手勢唔好
我都book咗另一個幫我touch up
其實望住自己鐘意既圖但又紋得唔係咁好個陣都幾後悔好彩既係可以搵人補返靚

半永久紋身到底係乜撚嘢，永久就永久，有限就有限，乜撚嘢叫半永久？真係唔撚明

好似紋眉個啲咁
平時捽唔甩 但過一排又會甩色 要定期補色
眉都算 個紋身會甩色化開 但又甩唔哂
想知到底揀半永久紋身既人咩心態

Mari啲紋身真係好正

感激大家 啱啱搵咗佢退訂 同埋gagama覆咗我啦雖然要等耐啲同貴啲 不過都值既

有兩條佢既女

訂都有得退
差d想話你人如其名 好彩你縮番唔去

唉 咁咪好囉
打者愛也 都係唔想你俾錢 無啦啦整撻’喇’

係啊有得退訂呢樣幾好
Sorly大佬冇下次

我唔係要美白，我係想黑，但紋身又會淡色

兩年冇紋過身本身手臂有隻彩色嘅雀仔，而家想紋埋前臂，但係揾唔返之前個師傅。亦都碌咗好多個ig/facebook都冇乜心水想問吓有冇推薦邊位師傅處理彩色嘅動/植物係幾出色架呢？

@c.emma_tattooer
自己雖然冇彩色野，但幾鍾意佢啲彩色作品

有冇巴絲好中意紋啲好黑嘅圖
好想填滿成個身
但比個fd笑我痴線

我見有D係冇圖案 係成個部分黑色

我意思係好密同黑嘅紋身

我鐘意細圖炸手 黑白/彩色都鐘意
我而家plan咗左手黑白 右手彩色

我之前紋左個書法字既紋身係左肩上
而家又唔想要 想搵cover up
黑色書法字 可以搵邊間做cover up
黑色係咪一定要做彩色先cover 到

成日比人話遠睇無嘢睇

大把醫生律師專業人士有紋身

又係我小清新 想問大家有冇紋動物叻既推介 我想紋簡潔線條既鯨魚同一個月亮係手臂內側 我幾鐘意gagama既style 但唔知係我太心急定佢無意接我呢個booking 佢睇完我個concept就冇再覆我

未紋過黎緊想紋既一問
香港有邊啲紋文字既紋得好
game of thrones做完想紋valar morghulis

有冇人搵過james lau紋身，想知排期幾耐同大約幾錢

試吓Yeeki

or vinktattoo

有無人幫手解答我

佢係需要耐d覆 佢搬緊屋

駛撚應佢咩 傻豬黎既

咁你地點睇story tattoo

黑色得黑色先COVER到

我都想搵佢紋

如果想紋線條係隻手 無規則個隻線條
有無咩推介
係香港so far淨係見過一次

黑色一定要用黑色點用彩色

佢好似唔貴，做得又快所以等唔耐快馬去啦

C.emma_tattooer 好多亂線

佢d black work 好正

你想用咩 style cover up先?? 大圖or abstract or blastovers

正，我應該旅行完返黎就約佢

想abstract

唔係彩色都得咩

係架咩🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

alchemink 入面嗰堆幾好
一係 nox_tattooer

好中式

Ig黎？

佢ig係咩

Nox tattoo好靚🥺🥺係咪香港架

呢種紋身 香港邊個紋得比較好

佢不停走，但會返香港

屌 search都懶
i_am_jameslau

我係ig搵到兩個nox_tattoo唔知邊個係 但兩個都好靚

而家無哂真高登仔架啦 仲邊會自己google
啲mk o靚妹淨係識mark大口問

btw jameslau第一頁都有啦 google既力氣都慳鳩返
不過啲人盲既

natalienox

今晚去搵Noil Lee已經見到圖

對申手黨我永遠都答hello tattoo同古怪屋

咪就係知道個名都唔去搵下，你話唔知名，淨係見到某啲風格既圖好靚，想搵人推介下類似既師傅就話姐。
如果懶，自己唔搵多啲，睇多啲，紋完後悔既只係自己

想紋呢啲 香港有冇人紋呢隻style

原來開咗喺學術台，仲成日喺潮流台等10

而家MINI自己開舖喇~可以多個選擇

笑撚死 條八婆靠呃鳩啲傻豬錢嚟維生 watch out for karma, she doesnt forget.

屌你地班廢柴伸手黨
唔知搵邊個紋既話返去問你地老母啦
唔好日日係到當呢到啲巴絲係你地私人consultants
自己去instagram search #hktattoo 碌到去2017年既posts都搵唔啱心水先再mark大你地個死人口問
唔屌唔撚化

約咗幾點紋 等圖

八點😎

紋係邊
我有啲想搵59noisy noise 但係啱啱先紋咗個新
所以逼自己冷靜啲等下先

巴打18x18 紋邊個位！

仲去左bangbangnyc

有樣有波

我都諗左好耐最後揀左學術台

期待

是但啦 bangbang出名都係因為佢經常offer free tattoos俾啲明星
我唔覺得佢手功同名氣成正比

右邊大脾，膝頭哥上面

大髀正面？

最正係唔該都冇聲

啲人以為呢到係「你問我答」
都痴撚線 咁撚懶就唔好紋啦含家產
對住啲蠢人都已經躁 又蠢又懶既真係唔好獻世

台灣好多仲好平

Yes

我一直搵錯左原來🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

Thank you

正

唔知你真心定點，做一隻手臂三四次起跳，機票倒貼埋仲貴咗

次次見到有巴絲炸手就好羨慕

但一去到搵工時間就好煩惱我係紋身底端人士

最近email聯絡緊babyshoe 覺得佢紋既「煙」好靚
有冇巴絲係果到紋過

咁香港睇唔啱去外國搵冇問題架，正如我想紋呢d圖，我就貴一貴都搵bran.d，始終係自己心水

好奇問問，有冇巴打做緊健身去紋

雖然我都只係紋細圖案唔係炸左隻手

但有少少驚紋完再大隻左會唔會走晒樣

有
一個圈

絕對無問題 但平唔會係一個去外國紋嘅selling point

啱呀，貪平要改黎改去最後嗰舊錢要使得仲多

做邊行先

有做開gym，只能夠講要變到好大隻真係好難
上一兩年增咗十幾磅，其實冇幾變化，我覺得除非真係大隻好撚多先會變形

咁我本身瘦底，又大隻唔到去邊

第1個紋身諗到頭爆都未決定好

一年前已經想紋

okay喎放大嚟睇啲details都好乾淨利落
希望你heal得靚

一樣瘦底，上個po啲巴打先問我啲內臟喺邊
破處慢慢諗下啦諗起自己只係紋左一個好簡單既生日

以前從事地盤，斷咗十字韌帶做完手術宜家要開搵工了

係囉
究竟喺邊

長袖衣服咪得

掂呀，見到佢個hxh

呢個心態絕對正確
我成日都覺得你中意咩風格 中意邊個紋身師你自己係會知

唔應該局限喺香港到 個師父係外國既 唔夠預算咪儲下錢等下先囉
點解要喺香港勉強搵一個「似」你中意既紋身師

炸上臂先

諗起都覺得熱

揾工個下姐

想炸左全臂

如果你猶豫咪搵咗工先

我有2個都係返新工幾日紋
一早book咗又咁啱轉工

掂呀棺材蟋蟀！

有無好返既相睇下

我見佢以前好多玩線亂咁飛架喎，可能佢以家做中式野del左好多

以家只係揾到呢張

成日覺得Codybabe呃飯食

唔知佢收幾錢啦，只能夠話佢啲嘢好唔啱我口味但係jimmyyuen啲嘢就好靚

可能針功好好

佢個自創字體我麻麻地

我冇猶豫

啱啱紋完

我條底褲同你同款！

U記底褲無撚敵

你又知六千可能線條唔算複雜
個圖本身冇咁大，佢話我大脾多肌肉，要放大30%先好睇

靚！

冇貴到，我同佢講budget 係5000-6000，我諗佢係放到最盡，不過都算快，唔洗三個鐘搞掂

Book左yeeki要9月

紋喺大脾又幾正喎！
自己大脾一直都冇concept要紋啲咩

大脾呢個位真係好撚正，一定要做返個有咁上下大既先得。
遲下側面諗住整多個

屌好想紋身

i know that feel bro

仲有2個星期，出國紋

日本紋身真係好型

下星期去泰國紋

我8月

出國做大project是咪太誇張？

想問下台灣有冇睇係紋oldshool 既，念住今年去旅行去紋翻個，求介紹

@coffincrickettattoo
間野有幾個師傅做oldschool

如果係亞洲國家真係冇咩所謂
歐洲就why not

戰鬥民國

我都想快啲死

😂

四次都衰我係你我紋返個身提自己咁柒蠢

成班撚樣紋到損手爛腳 搞到我想紋下

好撚型咩 紋身

我個圈好細㗎咋

想問紋身師會唔會幫手參與設計個圖定要自己諗好晒成個構圖先交比佢？ 自己諗好咗想紋座標嘅野但未諗到點樣present出黎

lm

你可以叫個紋身師幫你設計

亦都可以你自己畫比佢修改

點解去咗學術台

藝術掛

事實係藝術多過潮流喎

靚

咁又係

Codybabe 針功好好？睇黎巴打你有揾佢紋身 伏味濃

冇搵 所以先覺佢呃飯食

想紋類似依種「雲」既紋身，有邊位師傅推介？

傻閪

咁多位email consultation 最耐試過幾耐先收到一次回音

can't agger more 紋第跟你個人一世
$100 食少餐都係返到 睇定啲好

佢係寫實d 果種雲，咁有無紋得更好更寫實既師傅好介紹？

做個好孩子 唔好下下做伸手黨 係ig 到打 # black and grey / tattoo 其實咪有好多可以比你睇到

搵佢紋過兩次，不過兩次都係字。我覺得佢手勢好好，又快手。下次都想再搵佢紋

即刻想飛去了

第一次紋身就返大陸紋 是否不智

睇定啲 make sure係衛生乾淨的話 why not

早幾日上左去參觀過同埋同個紋身師傾下個Idea感覺上同睇落都幾好

雖然我個人對大陸有極大偏見 但都有巴打上去紋完讚好 不過我唔知係邊間

要今年10月先再開booking

有冇紋花卉/植物tattooist推介？
偏好dotwork或者簡單線條風格

我睇中果間叫疆刺

Book咗vinktattoo 8月 好緊張

寫實風
不過想問下
佢依種偏淺色幼線
會唔會過幾年個紋身fade得好緊要

會

會 預左幾年後要補色或者由佢

59今日有咩意外？

想紋獅子喺一邊心口，巴打們有無咩推介/參考？

利申：有用ig/pin interest search 過idea 但唔知香港有邊位師傅match 我想要既風格

咁你想要咩風格先

都係寫實既

痴線型到諗住隻右腳比佢操刀

yinktattoos

Say ture to yourself

想問狗仔
想問下有冇水墨d既動物 紋身師 介紹下

寫實每個artist 出到黎都會唔一樣 真係你自己先知最終想要咩風格。 所以好難幫你。

利伸返先 睇左ig好耐都冇咩岩水心
好似好少呢類風格咁

Tr

好英文

比人紋上身個條友咩心態

應該都搵定師父coverstay true to yourself 一句都紋到唔三唔四

點解要分開yo urself

比人紋果個又唔check 紋人果個又唔check
上一上goole佢都會提你啦

除左恭喜真係唔知講咩好

我以為無左個post 原來黎左學術台
關學術乜事

忍唔住笑咗

gel完頭金融男遭刀手狂劈 理髮店東：啲人衝入嚟 手斬到見骨

本身係your lift?

係，個紋身師同佢改返your life

屌好撚柒

6月頭紋幽靈公主搵咗個新既紋身師 期待中

但係睇落個E都唔似新紋既色咁

D傻仔連google都懶
真係抵比人笑

紋彩色要預左啲色唔會咁鮮豔

我覺得尤其是藍色，我隻腳有個紋身啲鮮藍色好返之後變咗偏綠既藍綠色

日日瞓醒都好想book紋身
好難捱

有無巴打紋過無盡紋身habei

香港邊個紋身師 紋花可以好似上圖咁？
我覺得幾靚

要似就搵返紋上圖 個一位artists 啦 包你似到十足

紋完 幾耐會結到蕉

伸咗手 唔好意思，已追翻post

𨳊紋

外國先有 我想知香港有冇人紋花都靚

香港有冇邊個紋身師專做蔓陀羅？係ig search出黎果d好多都外國

自膠左sorry 原來頭一頁寫哂

Fozy ink 可以參考下

so dope bro

後腦

見到都覺得痛

尋晚睇完你個圖
之後我就去咗pm fozy ink

必須

死圖

sorry

無人既

破完處 就想再紋多幾個 好dry

我字紋已經諗定星期二就去

嚟梗7月會去台灣搵tattooist_louie_紋
有冇巴打都有睇開佢啲作品

想下想下就發現冇位

我想紋滿左左邊大脾先 但係之前果個太霸度 而家都唔知點算

我睇咗好耐...
係唔係前臂內側？

我填緊個身手腳等畢咗業先

係啊

好多紋身師都有個人style
想搵個就咁照相紋既反而唔知邊個好

話時話有冇人去黎緊澳門個紋身展？

到時artist 應該會俾幾個size做對比
睇下實際上邊個大小啱你
我覺得大啲都仲得

其實有兩個選擇 諗左成日 睇落b又成件事完整好多唔想後悔 紋身係最唔應該後悔既事

你幾時紋？
我唔想左右你嘅選擇
到時上咗draft再睇下邊個順眼啦

聽日就去喇 所以都緊張

第一個？

係啊
想紋好耐了，最緊發生好多事想當比個新一頁自己

明眼人師兄太保守了
紋身=壞人

好好享受個過程

有無巴打喺布吉紋過？有無推介

等圖

好鐘意多色既tattoo呢幅要幾錢?

好開心你揀咗大圖 我鐘意呢個多過option b

佢呢個係b, 之前po出嚟係a
b大啲完整啲
我都好開心佢揀咗呢個

多謝兩位巴/絲
其實係真係上手個下先決定到，諗翻轉頭其實真係幾癡線，第一個就咁大

會上癮
預備諗定下個紋身啦

其實一開始已經諗定兩個喇
等自己沉澱下，接受左呢個先

整整下會發現無位再整新

個artist收我1日full day 5萬盧布
我做左2日，所以10萬

Day 2喺day 1上面？
好靚

呢啲咁彩色係咪好快會甩色

想睇下復完之後會點，應該會淺色好多

$12000咁上下又唔貴喎

呢啲色要小心keep

要好好保養
我啱啱紋完無你咁鮮色 但兩年後已經暗啞左好多（可能曬得多個人黑左 感覺更淡

琴日紋完腳 今朝起身好痛

琴晚搵咗佢幫我紋我走咗嘅狗狗, 睇到個完成品我差啲喊咗出嚟!!!
因為真係畫得好似好真呀!!!!!!!!!!!!!
超中意!!!!

盡量唔好行咁多啦，尤其係兩三日後，好易爆

我都紋咗個彩色喺腳，唔想過一個夏天就

是咁的，我本身係book 左佢連續3日去做coverup加full sleeve
第一日做完前臂，有腫痛好正常啦
到第二日再做上d，前臂更腫d，
仲有d麻痺，d血流得多左
artist 話唔建議我做埋第3日，因為受傷面積太大，會好危險
然後問我改10號好唔好
我自己就忍到痛既，但係我怕隻手頂唔住
所以就覺得與其遲幾日，不如下次先
等隻手康復多d先，自己知自己事
最怕人在外地，又語言不通，有事睇唔到醫生
結果只係做左2日

真係太大想頭，想一次trip3日就做哂佢
真係冇得貪心
補充返3日做哂既價錢係2萬港幣都唔洗，好平

甩色就預左既，但係唔會好覺眼囉

應該會淺左，鬼叫自己係黃皮膚咩
白色要上幾次先上到，淡又最快淡
不過幅圖自己鍾意，冇所謂啦

太急傷口太大身體康復唔到好易奶嘢 小弟試過

請問兄台可否分享下點瀨法？

我依家都有d奶奶地野
隻手水腫未消
谷血落去有d痺痺地
但係唔痛既，漲漲地咁

好紅好腫 發炎機會大咗好多即刻入醫院腫到豬手咁

入醫院俾都啲咩治療？消炎藥？

我範圍唔大，紋完第二日發燒... 唔知關唔關事

本身有一個關於森林月亮既紋身 但我覺得個背景太簡單 想令個畫面豐富啲 有冇邊個好介紹 紋風景圖既

不過我都係中意好黑嘅紋身
但都紋得好靚
搞到我好想去紋身

都係打抗生素同消炎囉，佢地用打針方式唔用口服藥物

約左第一次去紋身 想問下各位 紋身冇麻醉膏係咪正常?

香港有冇邊個atrist專做呢類型既紋身？搵左幾個做mandala出名既，都好似好小咁做⋯

你向你搵到個幾個 做一下consulting仲好啦 你係到問冇用 直接約佢地問。問完收集完意見 再決定選邊個

fozy , hm fok, jamie yuen

通常你太忍唔到都會幫你搽，但都要行咗針先搽到，因為要滲落啲傷口快見效啲，之前我紋兩個鐘紋到中段都有啲痛到搽咗少少

你一世把30k la

有冇圖睇下

睇佢做幾耐囉 如果係複雜作品 如果要25個鐘都1200個鐘 如果再耐啲其實都唔貴，紋身跟一世 有鐘意嘅圖同紋身師 何樂而不為

問咗嗰間野佢話痛得濟都唔會有 因為麻醉膏會影響顏色
所以想知問幼線 有顏色嘅紋身落內側上臂會唔會好痛

6-7cm 咁細 仲要幼線 應該唔會痛得去邊
我估2-3個鐘內 感覺應該似尖鉛筆刮下刮下咁

紋個個人都話係2-3個鐘
但一諗到零麻醉 就咁比隻手佢界就有d擔心

請問係外側定內側上臂？

內側我覺得唔算好痛~不過人人接受痛嘅程度都唔同
怕咪紋外側~冇咩惑覺~

紋到後尾有段時間應該訓著左

老老柒柒呢隻style大家點睇？
我個處想紋呢隻，不過只可以半上臂，番工唔露得🤔
諗左好耐喇，應該會紋呢隻款

想問有冇巴絲紋完隔日去運動？
一早預約左個紋身師 但係打波個賽程前幾日先出
約左星期四紋 星期日打波，好驚紋完發炎
如果出汗應該用濕紙巾定乾紙巾抹乾佢好d？
唔該曬

應該未到發炎個傷口已經爆鳩哂又流哂血。如果係啲有碰撞既運動應該可以收皮，加上得嗰幾日，應該個傷口都仲痛緊，又要擔心有冇整花個紋身，比得都慌有好表現

有冇人搵過laiki紋？覺得佢d圖幾好 但第一頁冇咩人推薦

自己啱心水就得，有好多好既紋身師等人發掘，第一頁既只係比較好姐

知道 唔該曬ching
已經同紋身師溝通左
好彩佢都肯俾我改期

試過紋完第二日就跑步，你又唔會噏住佢嘅，比完拿拿林用乾淨水沖沖再抹乾都得，隔兩日已經好好架啦 表皮都開始生緊出嚟利申 紋完淨係休一日嘅地盤佬

咁你跑步有冇用保鮮紙包住佢呀？同埋你呢個係紋邊個位？我紋手臂 個運動一定要郁手 有啲擔心

想將b女個名紋喺手臂，請問有冇邊位紋身師父會設計字同圖案靚既可以推介？

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

第一頁好多 你搵左自己鐘意既風格先
咁樣做伸手黨 你伸到b女18歲都冇人應你

好唔該，我做一做功課先

我都分享下，過左去澳門紋身展，堅細，我諗得香港1/4，本身定左紋般若，最後搵左個北海道既紋身師

有下個idea就會去揾佢紋

反而GABE條仆街

wa diu....

LM

尋日破左處

想紋把交剪 有冇邊間中等價錢又紋得靚既介紹

yc.carl.lee

No

,我見有個好似

想紋身 自己畫左圖 黑白
大概12x10cm
搵個手勢好嘅師父紋要幾錢左右

如果問錯方向唔好屌

分享下, 五個半鐘, 仲有三個鐘

有冇人收到Kubrick ho 既回覆？佢十月係mofo，不過隔咗個幾月都冇覆我

D葉 前幾日紋

紋你老母

岩岩都見到有2個紋左

免費紋身
遲啲一街都係

紋到lin頭好似好撚痛

台灣平均又靚又平

你見到 d 好薄既皮 好似一塊塊（衣）咁甩哂冇哂 就係甩完

癢可能紋太深太用力 。不過都係體返你個人體質 我自己大約一個星期就好返曬

我仲以為甩皮係一定會癢添
另外有d位既皮好似浮起左d顏色又好似化化地咁係咪即係果個位就黎甩

甩皮個時一定會癢 我以為你講甩哂皮仲癢緊

其實骨位仲痛。。。

Jk 25號搞flash+script day

早兩日紋完 今晚工作上有需要飲酒 點搞

扮病

唔好飲啤酒

想喺香港紋全臂 各位巴打絲打有冇好推介

dennis wong

搵dennis啦，遲啲搵佢紋多個

啤酒真係唔飲得
紋完幾日飲3啖都瀨嘢
其他酒冇事

話自己岩岩食左藥

紋完飲白酒會點？

請求指教
如果星期六紋完，星期日飲白酒會點？

如果sd左張紋身師設計既圖問佢幾錢 會唔會好似好唔尊重但真係想知個size係幾錢

呢幾日想紋獨立兩字
但屋企人接受唔到紋身
唯有細細地紋係手腕 5cm*5cm左右到
平時戴錶、手鏈都可以遮到
有咩紋字的師傅好介紹
(唔使好出名的師傳都得)

想紋一年性既 香港 有無邊間介紹

睇體質啦
最好梗係好晒先飲

我都想知點，飲完話我知
總之唔好飲啤酒

之前上網睇過話如果剛紋完因為個傷口都仲係好FRESH
如果飲酒加速咗啲血液運行對傷口唔係咁好
我自己就戒酒戒到差唔多甩晒皮先飲
身邊都有見過人紋完就去劈酒都冇事
所以我都好疑惑

Black altar tattoo

其實有數計嘅，一個正正常常嘅大概1300-1600/hr 你預自己張圖有幾複雜就知大概要幾錢

係咁嘅，我打算紋動漫角色上手臂，我睇啱左白夜個女師父，唔知有冇伏

15cm 5k點睇

差唔多啦 同埋我都未知你要幾複雜同埋紋咩位 呢啲條件都好影響，但你話5k真係唔貴

邊位artist呀

有冇ig share

olgatsoi_tattoohk

新人黎
應該無乜人識

好鍾意Dr. Woo果種style
（單針 Fine line tattoo)
想問下香港或者亞洲區有冇類似既紋身師？

新手想紋條鎖鏈加英文字 有冇紋身師介紹

如果紋一句中文字
大家會揀咩位多？
煩緊前臂定背中間位

睇咗佢facebook啲圖都好靚。有興趣搵佢但係想睇定啲先

分享下啲圖樣先

胸側助骨至腰側，簡單黎講咁樣

請問各位師兄
紋black n grey嘅老虎 獅子
有冇邊個師父係唔錯嘅

即興好正呀 立即行動既感覺勁爽

見到大家都無理樓上啲伸手黨
本身又想屌鳩下佢地幾廿歲人連用instagram搵個紋身師都唔識就唔撚好紋啦廢柴

不過都係算 建議樓上全部去古怪屋 佢地咩styles都做到
由drwoo fine line 到 中文字 到black n grey獅子老虎 佢地都搞得掂 仲價錢合理添啊

香港其實除咗pasifika_tatau,係咪無乜專做圖騰嘅紋身師??好似唔係好覺眼

唔係既，sinkaiser_ink都ok既

sinkaiser_ink不過要排好耐

我早2年整都係排3-4個月而家見佢成日出去紋身展，等耐d唔出奇

之前有巴打好似話傾連排半年,而家可能真係要等九個月

係喎，嗰位巴打好似3萬整背，唔知點呢?

有無紋英文既推介

我覺得係

有d位好似化化地咁 但又唔知係未甩定點

應該就黎好,通常睇都會化化地,放心啦

今次第一次喺紋圖
感覺上台灣紋身價錢都幾抵

有draft睇未

助骨至腰for sure

肋

黎緊去台北紋個迷你紋身落手腕 巴絲打有冇推介呢 搵到個OMI Studio好似幾好

好撚型咩 屌 紋身

想問下咁多位
女仔 想紋一個大約七cm左右嘅花邊圓形紋身 大腿有咩位置好睇而又唔娘?
如果係大脾外側 又唔知紋咩level好 太高好似好娘 中間level又好似唔咸唔淡咁

個人覺得大髀外側紋個size起碼全手掌咁大睇落靚啲
7cm 好似細咗少少
有冇諗過大髀後面？

而家等紋

太大好似唔太啱feel 我隻公仔比較小巧 如果大脾後面應該紋咩level好？ 會唔會好突’unt’

唔知你個圖係點
我見過有人紋大髀後面中間都幾好睇

手臂冇晒位？

紋呢d動漫咁既size咩價?

手臂有位 但想紋下腳

4000

諗住紋喺條鳩到 有無巴打試過

人生第一次

人生第一次上臂

上面位絲打咁啱呀， 都係人生第一次上臂

最鐘意既其中一個紋身

jk?

正， abstract , 邊個 artist??

mike

紋身都俾人擺上網串嘅

大家有無咩realism/black and grey artist推介
自己睇中左zinktattoo 有無人有咩comment
見佢d圖都幾正 但唔知駛唔駛book好耐同好貴

我都有mari紋嘅祼女喺上臂

紋左幾多粒鐘呀

我大約紋咗四至五個鐘

實際紋既時間差不多4個鐘， 紋完好快又想紋多個

唔好比我係街見到你地

靚喎

輕輕一推

我紋完個祼女，隔幾個月已經俾埋個小腿佢

連登真係好多人搵mari紋裸女

我記得都已經有三個

我都諗緊除左上臂之外， 有咩位可以再紋佢d裸女， 腳我麻麻地

肋骨位我覺得唔錯

紋完之後個位有傷口個紋身會唔會花？

唔好係街比我見到你地呀 仆街 後果自己諗啦

會淺色

想問下咁樣甩皮正唔正常

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

做完手術想整紋身遮疤
想問會唔會有機會整爆疤感染？
疤位大概半隻手指長 5mm寬

好能正
我都有d心動都搵佢紋人物 睇佢畫圖我覺得還原度幾高
紋左幾耐? 一日內搞掂定係分幾日?

一日之內嘅五六個鐘

Zac ? 佢好好呀！去馬啦問下又唔駛錢！

呢度就咁寫呢d空泛野而又冇心目中既紋身師係冇人答你架

可唔可以send已有紋身比佢再同佢講大約想紋邊個範圍 但紋既內容就交比佢架因為我有紋左一個紋身但覺得好寡唔夠多 想係附近紋多幾個

有冇人鐘意插畫d的紋身

我覺得約一約佢 當面傾比較好 睇相好難估大細

今年有無紋身展
好似無咩聲氣咁既

個人覺得大陸最好既係勝刺青

暫時第三個紋身

第二個

想紋全背 知唔知價位

見到自己個紋身上雜誌仲開心

唔知會唔會好快就體驗埋比人抄圖

應該唔會掛，我紋嗰個紋身師係德國嚟，香港冇乜嗰種風格

Dust Wu

有冇SNS，想睇佢作品圖

請分享

左下角條鬥魚

想紋人像素描 有無推介？
第一次紋 師傅會唔會畫幅圖比我 係同紋個時一模一樣？

jamiekam

師傅 前幾日或即日比既圖就係紋既圖？
好擔心 佢比左個排版我睇 係完全唔靚加唔係我諗既

咁揀過第個吧， sean ?

未紋過身 想紋個細細地嘅 中意59既style 等flash定比佢設計好？

朋友個紋身，唔知呢個圖算邊種style 大家點睇

一直都好想比全背jayers紋
但冇錢

應該算係Back and grey ？.？

好撚型咩 你班柒頭

可能係師傅手勢唔夠精傷到深皮啫 點都有啲，我啲cover都有呢個問題

正常

佢點樣唔掂？ 都想揾佢紋

同求更多old school style 既紋身師

係上年左右有個叫收片tattoo hunter 嘅Ig 出現，主要係追擊同屌鳩無創作不斷上網偷圖偷idea或者直接copy & paste 係唔同人嘅紋身師，呢位紋身師係有份比佢追擊

打多咗兩隻字

唔該巴打

紋身師，學就識。但做人有無品德就係最大決定。宜家的唔知佢係咪原創啦 因為個陣已block

睇佢IG有啲紋身啲線唔係做得幾好
但佢有啲idea係幾特別

我手上有個佢師傅做嘅
過咗應該都有三年，啲線都仲好清下
不過佢好似都小接咗同而家啲圖都幾重口味

個IG PAGE係咪收咗皮？
仲記得去到中間佢亂9開炮俾勁多紋身師屌

係我都無再睇啦後段

知佢師傅手勢好 但覺得佢唔太有禮貌
所以對佢印象麻麻
再加埋覺得佢地成間嘢都over-priced
出面好多紋身師都好好手勢 但唔會收到咁貴
所以無論點 我都唔會搵59任何一個架啦

有無人比 pui yee 紋過
想問下係唔係紋個日先有圖睇？

realistic/black and grey

我
同佢email講咗想要啲咩，係啲freehand 嘢，即日再傾先畫圖

我之前已經上過去一次傾左 之後約時間再上去紋
因為就到個日 我想知會唔會早一兩日睇到個初圖

價錢真係好難討論
但我覺得係抵嘅我紋個時
之後搵另一個又係做卡通嘅師傅紋手腕一個好細都只係平$1000

不過佢個人係串串哋咁
但傾落其實都好nice，係有時好似無咗交帶咁唔應機

但佢師傅落手真係太重，唔會再搵佢做
不過佢都好似搵夠，無早幾年做得咁多

原意係好嘅，但後期無verify 或者做research就出post 搞到成日出醜

應該到時先有得睇
再傾睇下你有咩想改
大圖？

個時講大概手掌size ja 成年幾前約 就唔記得

我有朋友就係唔記得咗個appointment
但要出差
轉日子又要再等

Appointment book 成年真係好易唔記得唔係之前執野見到張單都唔記得

多謝分享 有冇留意到香港仲有冇其他紋身師做類近style

想問有冇巴絲去過vinktattoohk紋 keep得好唔好之後甩得多唔多 thx

幾時紋？等睇圖

想講佢紋動物真係好勁 啲眼神勁神似好似真既一樣。。。但耐左又好似冇咁生動咁

咁所有紋身經過一段時間之後都係會dull少少 我覺得隻老虎heal得唔錯

都真 真實睇應該重靚！咁我應該都會搵佢整 唔該哂你

紋身真係不歸路
只會愈紋愈多

同意上個月紋完第一個
準備聽日紋第2個 不過都只係小紋身

同意x2

9個月內紋左6個，5個小紋身，1個中紋身

我紋左個成年幾仲未有人知

我問紋2個簡單既圖案 細細地紋起個手臂度大概會係幾錢 乜都唔識

係咪直接搵師傳問價會直接啲

有冇人試過，得唔得？？
佢d 卡通唔錯wor

建議問返師傅~每個師傅收費都唔同

之前係泰國紋 覺得幾高質

爬左好耐文 但係都係搵唔到有香港紋身師做呢種style
有無巴打有介紹？香港/台灣紋身師都得

香港有冇可能搵到個artist 紋black and grey 有近似呢個級數？
打算年尾飛去搵佢紋

香港人加油

試下ig #水彩紋身 搵下 我有識係做依類但唔想幫佢開名

想問係邊紋

謝巴打

所有線都化晒喎

紋得呢啲預咗，過多兩年化得仲勁。
有時見到啲人紋寫實，啱啱紋完係好靚好detail，但係過多幾年啲陰影愈來愈淺，之後啲detail開始化。
手勢好既可以keep多幾年，不過都係要再補色

想問下一日紋兩個會唔會好癲？

幾大 幾多都好影響，有人一日比幾位師傅同時紋 紋晒一隻手添

想問下各位師兄
如果齋紋幾個數目字係咪其實唔洗睇個師傅咩style
求其揀間walk in就得

都唔係㗎，驚有啲手勢唔係咁好，紋身一世㗎，上網睇下reviews先無壞

十幾年前紋左三個細圖案。分別係腰同腳面。好似腳鏈咁嘅線條。果時仲係學生唔識咁多，walk-in去老尖紋嘅。又ok喎無咩甩色。

香港加油

幼線化唔化真係好睇手勢
我見有啲朋友紋左幾年都仲好靚 同一開始冇咩分別
不過上面個個就真係化得好勁

有無巴打知香港有無師傅紋山水畫掂？

想問見到有啲位甩完皮啲線化開左
係因為未完全康復 定係果個人紋得唔好呢
新手第一次紋身

其實你地幾個使唔使當住我面講到咁難聽

屌你地老母 真係唔撚顧人感受架喎

好撚型咩 紋身同班白衣人有咩分別

真，做人好唔圓滑紋身最緊要自己鐘意啫，我左手啲紋身都九五搭八 比人話我柒到仆街

有冒犯唔好意思，只係見到好多啲幼線條同寫實既紋身化得好勁，所以自己都好掙扎，見到啲啱啱紋完好靚但係又keep唔耐。
我都有啲好柒既紋身，紋得多總有一兩個係柒既，唔係自己話鐘意就唔柒只係背後既意義得你自己知，所以一係就cover 佢，一係就鐘意埋啲imperfection

想問下今年香港會唔會有紋身展？

hi~ 我係新開a/c既P牌廢中
我最耐試過為 @nissaco 等咗20個月，然後佢答我 "唔做半隻手臂咁細既圖"

hi

我係因為呢個post先開連登a/c的

見無巴絲提，我想提議幾位紋身師:

台灣
Horiei Shinshu ( , 新日式)

日本
Hori Benny ( , otaku 宅系)

澳洲
Mr. Ping Pong ( , 新日式)
Troy Slack ( , 全彩動漫)
Wendy Pham ( , 新日式)

周遊列國、四圍走
Jaffa Wane ( , 主要黑 少少紅，唔識形容佢個style )

暫時係咁。

唔該巴打

識唔識喺ams嘅好artist ?

痴撚線 以為講句「唔好意思」之後補多句「唔係自己話鐘意就唔柒」就好有禮貌
真係偽君子

同埋 係我眼中唔撚柒呀 唔使cover up 亦唔係imperfect
你三個覺得柒 都唔撚使咁樣同人講嘢 有冇顧下人地感受

我quit post
呢到本身都已經無乜人氣 啲人淨係入嚟做伸手黨
仲要咁撚唔尊重彼此 我討論唔到落去

你地大家留係到做老屎忽指指點點啦

Amsterdam? 一時諗唔起
Berlin多啲
你而家喺歐洲??

10月去，睇下有冇好嘢
仲撞正有紋身展
都有睇下啲artists，但你知睇相都未必睇到啲咩

我淨係去荷蘭同Brussels 咋

咁你留意住紋身展個website睇下有咩勁人會參展啦，係要花啲時間自己做功課，紋身展出咗artist list 要靠自己續個artist Instagram慢慢睇

話晒紋身係一世既，同揀老婆差唔多，唔好急，今次揀唔啱就下次啦 😂

紋身展出咗artist list 喇喎

慢慢睇 慢慢揀
揀啱就盡早email聯絡book日子 😉

我都有睇
不過依家咁樣都冇心機睇😩

追緊Instagram 啲post
好多...

呢個真，唉 😢
當調節心情囉，打機打到唔開心 好down時，就開Instagram睇下靚紋身，個心會順返啲
我就係攞IG咁用

唉屌你老母我個紋身師傅居然係和理JJ同藍藍地
好想快啲紋曬佢

日式背連大脾，仲差小小
我其實都好注重個精神同意義，如果有d歪念既人幫我紋，我希望我發咗場夢

有冇人紋過@dotbydot.tattoo?

我個師傅幫我炸手，本身諗住佢大陸人仆街啦 搵唔到佢炸埋個日式背，點知佢黃到仆街

你就好，你嗰個師傅起碼知咩好咩係壞
但我嗰個真係呢…🤦🏻‍♂️
咁你有冇炸埋背啊？

未來會，炸完右手覺得佢好撚正所以想搵佢炸背炸腳

炸完啦？你就好
我依加差兩至三次叫完成，但佢想我至少一、兩星期返嚟補色，但其實我真係冇咩時間抽到，一抽唔到就俾説話我聽🤦🏻‍♂️
愈了解佢就愈麻煩🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

我呢個幾好 你可以搵佢 快手價錢公道
Guo Tin Wai

Thx bro share~

好似十一月？

所以我搵師父都會順便搵D黃黃地

，星期六又要聽佢鳩up
上次721個次笑鳩d人真係痴西線，佢總覺得自己兩袖清風，兩邊都唔岩

但冇㗎啦，第一次紋就俾咗佢做，希望可以完成埋佢

搵番紋身師睇啦,我覺得係未好番

落針太大力 爆墨 會個邊滲左d出嚟 好似化化地
如果康復完突起 通常係發過炎，（可能個師傅太大力 搞到皮損好勁 ，好返就突起好似肉芽）
有d就康復照顧傷口照顧得唔好 搞到發炎）

有機會等好耐好耐佢會自己平返（冇咁突，但好少見完全平滑）

Aug/sep 2020
Ig: hktattoocon

唔係話改左澳門？

因為局勢問題

唔關事㗎，有啲針落小小針已經好夠
你唔覺痛可能你覺得紋身係咁 你自己合理化咗姐
無特別突起又可能係枝針原本落針要垂直慢慢拉條線
你個師父可能斜左落針 搞到爆左墨
我又唔知你紋咗乜 如果你好介意 一係加粗dd整體既線
駁睇唔到 一係打少少影㗎啫
都係嗰句 我要見到幅圖先答到你
不過你問返你個師傅，佢應該會諗計幫你執返靚條線掛

喺（7）見到有巴打問過
都想聽吓大家嘅諗法
成首歌交畀師傅發揮好定揀keywords出嚟好

今年唔攪紋身展
澳門係另一個黎

我想問下有無紋動漫 /漫畫既 推薦

俾埋ig account你都唔睇

咪講原定今年11月延期至2020年7月後

兩樣都關事 前者關係大d
我認為如果唔係太過分， 整體望上去都係靚就無咩問題
因為師傅都係人，唔係機器
不過亦都有啲位係好難出錯

推

咁都唔係好大問題
不過真心嘅我覺得紋身最好搵返local 有咩都可以即刻跟進
除非國外某d你真係好鐘意又手功好好 咁飛去試吓都無妨嘅
有啲手功唔係話真係好好就唔使專登飛去啦（我個人認為）

建議吓咋嘛我休息先 早抖

自推

Thx

Gogogo我都好耐冇紋身

你唔介意咪分享下個師傅比我睇

轉頭睇

睇嚟你係整日式野

冇咩睇法 多謝分享

Ki210 有睇開 覺得佢d日式傳統嘢都做得幾好
另外其實主要你睇嘅時候多啲睇手功
有d畫圖靚唔代表手功好 手功好keep都keep得靚d

好幾次遊行都見到墨子班tattooists

😭咩呀 你問我香港有冇呢種類型呀嘛

用色可以傾架啫
唔係推薦你去某一間
但我覺得手功你嗰間冇咩特別好冇惡意 意見嚟

未紋過身, 如果想紋呢仲armband喺香港推薦去邊紋？

種

唔知你知唔知，香港紋身展搞手Gabe係一個超藍中佬，親中到不得之了

喺日本大阪既 @horibenny

同澳洲Adelaide既 Troy Slack

仲有英國Liverpool既 Simon K Bell

同埋美國NYC既 Michela Bottin

知啦
我見過佢喺唔記得邊個社交平台表態添

知唔知香港有無⋯都唔知有無機會去旅行

想問下有冇人去過銅鑼灣墨跡刺青？我見佢fb d comment好參次，有啲好高分有啲好低分
同埋佢呢種紋身quote左1800到2500算唔算貴？

做得靚既話 2500唔算貴，
但無見過紋完 甩好晒皮既實物，好難講

香港有既，但同我推既呢啲外國大師差好多好多皮囉
凡事諗野唔好咁灰，你可以上IG睇下 計劃下既，紋身係一生一世，用返3、幾年儲錢 計劃旅行，換嚟一個靚到dum一聲既超班作品 絕對值得 👍🏻
本嚟基於私隱原因 就唔係咁想貼自己啲圖上嚟既，不過 我覺得一幅圖勝過千言萬語，你參考下:

靚到 好似動畫咁好想要

我睇哂你比我既ig 我先發現原來紋身可以紋到咁大開眼介

因為身上面都係得啲字既紋身

係咪值得儲錢、飛8個鐘去整呢?
你既皮膚唔係小學嗰本練字薄，唔係越快填滿就越叻。
紋身跟你一世，你值得最好的! 😉

有無香港既對比下

想睇好返之後既圖 有時d師傅相機靚 同你眼睇都唔同..仲會執埋圖
之前就紋左個... 眼睇好差
佢影完執下放上去又無咩 搞到我都唔信圖

我覺得Karl啲用色都幾靚既，問題係... 感覺上佢唔係好宅男? 所以整動漫野 雖然靚 但個feel唔夠忠於原著

唉… 原諒我廢中 又連登新手，以為貼咗圖 但最後唔見咗，而家補返

巴打介唔介意架我tg傾？
我未紋過身，有啲野想問

一張開咗閃光燈，另一張齊靠天花燈

好鬼死靚呀！！！

新日式 定 傳統日式

靚到咁 真係咩都值

幾個靚仔，30歲唔夠，收千幾蚊一個鐘
只能夠講依個價錢有更好選擇

可唔可以勞煩推介哂兩種呀 因為有時都唔係幾識分

再見螢火蟲，正丫

香港
Dust Wu ( , 應該算係傳統日式? 🤔)
Ross Turpin ( , 傳統日式)

台灣
Horiei Shinshu ( , 新日式)

澳洲
Wendy Pham ( , 新日式)

Horitomo ( , 傳統日式)
Horigyn ( , 傳統日式)
Horimatsu ( , 傳統日式)

一陣返到公司先慢慢睇
Horimatsu係咪錯左link 不過應該係呢排成日紋老虎果個？

有無巴控紋過tebori 同機彫有咩大分別

係喎 係喎，唔好意思，Horimatsu喺度:

我有朋友紋2條手臂都係tebori, 佢話開頭好唔慣 因為手動gut落嚟慢好多，所以開頭覺得超級痛，但半個鐘之後開始習慣到個節奏就無咩野，反而因為手動好靜 佢仲容易啲get in the zone, 所以佢而家覺得tebori易啲忍
同埋佢話做完tebori第2日比起電既tattoo machine無咁腫喎

有冇人紋過依間

但係紋出黎個效果會有分別嗎

想問下有冇巴打知呢排會唔會有香港紋身師去東京駐店？
想紋有關香港嘅紋身但係唔想俾外國人紋

巴打係東京？

係呀
又冇理由特登飛返香港紋身

我唔肯定係因為有紋身既日本人唔喜見光、唔曬太陽 定係因為tebori落墨既techniques唔同，
比較啲5、60歲紋身日本大叔既相 同差不多年紀西方紋身大叔既相
望落日本大叔個紋身啲outlines & 顏色sharp好多、實好多，
西方大叔啲紋身多數都化到無咩色、啲邊濛晒

25號飛東京紋
好想紋身

可能係日本日常唔興露出黎
你朋友係搵邊個tebori紋呀？

下次飛日本想去整返個五分袖

朋友呢位日本大師係搵香港紋身師介紹 & 帶住親身拜見，第一次consultation完咗 大師應承接呢個job 但朋友都要等咗1年先排到期開始紋

問過朋友，佢話佢個師傅係需要舊客帶/介紹新客，所以唔方便喺度公開，對唔住 🙏🏻
不過佢推薦呢間
你可以睇睇

25號好快到啦

到時再share

有冇巴打試過洗紋身？

一個都未紋過
但係諗左十年
年尾結婚前想炸左隻手
日式鯉 有無巴 可以介紹下

有呢種:

或者呢種:

又或者呢種:

唔好閙我淨係識外國師傅 🙈
我都唔知點解

有無ching去過RTB搵puiyee紋？

多謝ching提供 但係我鍾意日系多啲

呢3個都係日式嚟，不過算係新派，第2位師傅係在台 日本人。
但如果你想要傳統日式，認真考慮飛日本紋啦

本身有係IG睇開gagama babyshoe
我想紋有顏色細圖案， 數字，星座，英文字
邊個會比較好？定係有其他介紹？

好想紋太空人
有冇好介啊巴打

暴徒們看看今天的港報！你們惹怒李嘉誠了!

陳潔紋身靚 但要返大陸

如果只係想紋d簡單幾何圖案好似Rune binding個d咁係咪唔需要太講究訪到紋?第一次唔識
類似呢d, 圖是但係google搵

前輩，知道架喇，會去架喇，你返去政治台啦 唔該你，俾返個避風港我地啦 唔該你
唔好搞呢個紋身post啦
我地日睇夜睇新聞、追posts、打機, 好攰架喇，只係想有少少空間抖下氣啫，唔該你出返去啦

呢種呀？

我有咁諗 但係唯一解決唔到既係溝通唔到

一係搵識日文嘅朋友陪你去consultation
一係搵做開外國人生意嘅師傅

巴打去邊間紋？

臨開學前紋腦魔

依間紋黑灰寫實

有冇人試過Meiyee tattoo?
水彩風

係我唔啱，惘想喺連登搵個與世無爭既樹窿。
我而家覺得就好似個樹窿俾人淋咗油咁...
明架喇，連登留返嚟搵夢遊既料，
想搵樹窿就去第度，明晒。

[member我上次去紋果個真人同佢講野加埋都無10句
大家係靠網上講野用google translate
佢英文唔好 我日文唔好][/member]

國難當前 人地貼張圖有幾撚影響你啊
唔好講咩我地 睇下自己個留言幾多個負皮
除左你自己 你一個人都代表不了

幾大啊大 仲講呢d悔氣說話
係咪要氹返你啊
講真 你情緒唔太穩定咼

係啊類似呢啲

年尾紋腳背
網上講好似會好痛

利申：仔

搵左 fozy.ink
大概都想咁樣做
因為見佢之前有po過story都傾左陣

落埋訂開始起圖

哩個是係曼陀羅？超靚，好有一種神秘感同未來感
如果未紋日本野我都想紋
希望清你全身發展la

第一個紋身 腳背會唔會好怪

怪唔怪唔知，但一直發展就一定唔怪
但當初點解揀腳背嘅

不嬲有留意開曼陀羅
咁啱我又幾中意

紋完再諗點過屋企人果關

一樣 後悔緊點解唔一開波諗個大圖 e家有個圖係inner arm 但外面想加野煩緊點合圖

紋左細細個係背，但遲啲想成幅上

背一定要 如果唔係實後悔

雖然 唔反對有人鐘意 小清新 但要明白 本身紋身耐咗d線係會化化地 再加上如果手勢唔好 仲哀多兩錢重 到時就會變成一大堆黑色唔知咩野係你個身到 所以你自己諗下啦

我鐘情於b & g 我黎緊想紋個個 係d outline 會出d 但我本身有個個係 素描feel 黎 我遲下約到佢個時一定會問佢意見

我紋過類似style，不過要專登飛去韓國紋
可以search下 zihwa 或者 goyo

非伸手黨 有冇依種風格既香港紋身師介紹. IG睇左好多個都唔係幾岩

最尾個張無cut到

上年紋身展嘅 好鍾意
勿相認

好想人紋香港加油
會唔會有展覽

快d紋，絕對值得紀念

小妹近日有紋身嘅念頭，whatsapp 左 mirmanda 問佢幾時得閒。但其實d紋身師幾耐先會覆呢？

其實有無可能紋幼線唔化，或者唔好化得咁勁？
我有兩個紋身，一個係隻狗另一個係字嚟，字嗰個紋係肚嗰個位
用幼線紋，紋左一年已經化到傻左，個e字直情無左個窿，仲唔夠黑，有少少深綠色嗰種feel
好唔開心
而家好想再紋句嘢係手臂但好驚又會變成咁

個教訓唔夠大點
你仲領悟唔到

所以我第一句就問有無可能唔化得咁勁
同埋其實線會化，咁李寧嗰種d線條咁密，heal完咪會化到睇唔到空隙？

其實時間耐咗一樣會化 咁當然睇手勢既 同埋睇你平時點keep 如果紋係d成日拉申既話 一定好快化哂

有~

香港紋身好貴
我有幾個手掌咁大既紋身喺歐洲紋
都係1000-1500hkd
仲要算係出名 做左好多年嗰啲
有個half sleeve都係2800hkd
之前book左個香港既學徒傾idea
大概手掌大細 細少少
佢嗰時同我講預1000鬆啲
但係我諗住一年後先紋
點知佢一年後唔係學徒
最後收4000

嘩咁真係 差得有啲遠

無計香港咩都貴一定

紋完鍾唔鍾意先
鍾意咪得lo 一世既野 4000 好快返番姐

想知圍住手碗紋煙大概幾錢
佢個feel似會好貴
驚問完太貴無錢好似運吉咁

無所謂 問價係正常 唔好怕

大家好
小弟做過下功課但都有啲問題想問
一直以黎都有idea想紋armband
但用水墨風(會唔會有hk師傅推介？)

另外重點想問
如果搵個師傅比idea佢
搵佢畫完個圖之後覺得都係唔岩心水想放棄
咁通常要比返幾多成錢？
我覺得師傅既設計就算未紋上身
都係藝術品點都要比返錢
怕太貴跟住紋都未紋就洗幾千

我都唔知去唔去到紋

巴打25號飛？

係
先唔講和你塞
仲要打風

巴打預早同佢地講定可能會改期/cancel好啲
祝你順利黎到東京

講咗了
多謝巴打

分享下歐洲紋身師係邊d

我之前紋咗個風景圖(森林) 但我覺得個背景唔夠豐富
想問有冇紋風景圖既店可以介紹

想就咁紋香港兩個字諗緊紋邊好

想問下 前日紋完身 今日要去發夢 點去保護好個紋身

我有朋友炸完腳第二日着短褲去發夢 仲要食咗催淚彈 見到佢隻腳紅晒 我覺得要着長袖衫擋下 如果唔放煙應該冇咩大問題

分享下

到咗東京了
約咗聽日19:00去傾圖
30號紋
等巴打你分享

如果想紋d寫實d既圖 有邊間推介
想紋呢把較剪

等我一陣睇佢ig先

佢冇po上ig

傾完了
好抵

不過我係搵kei紋

想問下你地平時點補養個紋身？有冇搽啲膏嗰啲？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

冬天盡量多啲搽cream保濕，未來想紋嘅地方都可以搽定 靚皮膚紋出嚟會靚好多

等巴打分享

Btw尋日紋完太興奮唔記得問佢有冇aftercare嘅cream賣
上左amazon買但係要聽晚先收到
用住凡士林先其實o唔ok？

頂住先

有咩評價？

唔該哂巴打
好人一生平安

係東京玩得開心啲呀

紋完再share

幾細心~手勢唔錯~
不過佢果度幾遠下~要搭幾耐車

想問下 如果甩緊皮 可唔可以用曼秀雷敦薄荷膏

墨子mike 有義紋義士，好似幾正咁

Btw 有冇紋身tg group? 想入

有冇巴打紋咗 手勢如何？

aki係紋日式同字
kei係黑灰寫實

想紋條龍係背脊
會唔會好痛

紋完
好快手加好好人
下年黎日本讀書再搵佢炸手

Lm

其實就咁上網睇點分紋身師傅技術好唔好

順手推埋呢幾位外國大師先

澳洲既 Melbourne 既 @Benjaminlaukis

俄羅斯的 @o_kharin 超真實風格

德國 abstract 風格 @sven_von_kratz

好似搬左去Amsterdam @gakkinx

波蘭 專門做字 @wlk_calli

新手無知一問
想紋親人落上臂 有邊間紋portrait 推薦？
暫時覺得 kinstattoo fridaystattoo都唔錯

你都係啦仲入嚟吠兩吠

人地係廢青圍爐區

想問吓香港有冇邊個紋呢啲美式old school圖案係比較好㗎？我淨係識59tattoo，有冇巴絲有其他推介？

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

冇記錯好似兩.三日就有我係入佢ig條link book

咁我等多兩三日

IG:Ki210

佢紋傳統野 好撚得！

第一次紋身，想紋上臂，t shirt姐到既
想紋個雙手合中
有無好介紹

想請教巴打 如果想炸手臂一般要幾錢

就係想類似呢點，香港有無介紹

我呢個師傅係外國人黎
上年黎香港紋身展幫我做既

香港唔知邊個有做開呢種風格

請教各位
會唔會有嚴重過敏？
有冇得測試下先？
穿耳都失敗 唔知紋身會有咩反應

有無人試過呢間？

見佢雨傘個圖案既靚

但紋完唔係會紅紅腫腫咁架咩？我睇相好似印水紙咁

利申:未紋過身 想試下紋d簡單圖案/潦草字

針功差到傻..

真係唔識分

介唔介意講下點睇針功好同差

你放大幅圖睇下，有d線係冇色既，同埋有d歪既

Aki 同 Kei 嘅booking 都話要十一月之後

請問仲有冇東京紋身師介紹？

有乜嘢意見？

紋咗個身都有兩年 個師傅忽然間搵返我話想幫我睇下個紋身點樣咁其實即係點

大家有無紋簡單線條/女性化圖案既紋身師可以推介下？

想問有冇人知d8.tattoo好唔好 搵左佢design個圖但驚幼線好易化

有冇啲 aftercare cream 專 for 敏感皮膚？

香港好似比較少呢種線條紋身

感覺好似好易甩色

有冇巴絲有去過曼谷紋身，我十年前左右有個fd去曼谷改左個圖，改完個圖好靚，但係個fd已經唔記得邊度紋有冇人有介紹

我過幾個星期會去曼谷紋
喺機場附近
記唔記得你 FD 嗰間喺邊區？
10年前宜家都可能冇咗 or 搬咗

佢當時同我講係隨便搵間紋
其實我都上facebook都睇過幾間曼谷既tattoo studio,但係大多都係同泰國既神或者係比較man既感覺

如果佢隨便搵咁有可能係 khao san road 嗰啲
因為嗰道好多間 tattoo studio
我有幾個朋友心血來潮紋都係喺嗰道

想紋梵文
有無好介紹

有冇人紋過nil_in_black

咁大條疤 有無咩野可以紋黎遮一遮佢？

加幾隻腳 整條蜈蚣都幾好 夠長

睇左 ig
#scarcoverup

無我類似咁既case

依個好似幾靚

有冇聽過北京 陳坡？

請問有冇香港紋polynesian嘅推介下？

佢之前抄圖......只可以話我唔會搵佢....

有冇人喺samwich 度紋過？
佢email 要等幾耐先覆

chenjie 就有，都好正

我揀左我鍾意既花俾佢設計個圖，偏門花來，我唔講咩花喇，有緣係佢ig會見到
佢線條好幼但紋既時候畫得好定，所以我介定佢手勢唔錯 紋身出黎shading都好細緻
不過～價錢方面佢算貴少少 但自己鍾意就算啦

過左半年影張close up 上黎睇下可以嗎？

其實我都驚化

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

另外

831 恐襲爭26000！呢個香港人無理由唔簽! 要幫義士討回公道!

快d簽要美國制裁要美國追債!

如果想紋不規則線條係手既話 有無邊間推介
係香港淨係見過一次

alchemink?

類似呢隻唔該哂巴打

你可以睇埋bubblegum同c.emma_tattooer
唔同style

想問下台北有冇紋身師會做walk in
黎緊快閃三日台灣 想去睇下

有冇香港或者鄰近地區係有啲靚嘅old school/traditional tattoo artist㗎？求推介

第一個圖想紋呢啲 有冇人知邊間有紋/專紋呢啲款

如果想紋字係手指 有咩推介
唔該晒各位巴打

睇你想紋咩風格 師傅資歷同手勢而定

無相po 要更新

朋友仔

仲有無認識的巴絲？

有無係本身手腳好多多毛既巴打
紋之前係要激光脫哂佢先定點

你真係覺得紋寫係會化，係關風格事唔關師傅事？

各位巴打 小弟岩岩學滿師搵緊朋友黎紋身 有興趣可以留意下我ig @dennislele 一齊討論下

紋咗兩日

有冇巴絲去過mini tattoo 搵zada紋身？ 黎緊打算去嗰度破處紋第一個

唔好嘥錢啦...

無人紋過？

想紋呢款紋身 但係搵左好多都搵唔倒
有冇巴絲可以幫下我
真係唔係伸手黨

不如你做多啲功課先

識人紋過
你想問咩

有無人紋過gagama?鐘意佢既畫風
但會唔會好快好易化同無色？

我十月都係去台北紋 但間野係紅樹林站

又好想紋身
但已經冇位

想紋呢種圖案搵邊個師傅好

技巧如何？

想問問各位 紋完4日佢有啲位出油脂粒係咪正常事？
同埋真係好痕啊！

請問有冇巴打去過北海道紋身？

啱啱搵左佢

成個手臂內側$2000港幣

我都係4日，仲未開始痕又未結招

唔會

正常 唔好R

巴打 我岩岩出師做紋身 有興趣可以搵我ig @ dennislele

想紋人像同掃描果d？ 可以搵我討論下喎 ig @dennislele

下星期紋第一個
你地紋身通常自己去定係搵朋友/男女朋友陪去？

啲正方形既風景

兩次都係自己

都幾多人紋咗呢個圖

我都係兩次都自己去
下次可能會旅行果陣去紋，係既話就打算問下朋友想陪我定自己行住等我。我自己就兩樣都無所謂

有冇咩作品睇吓？

可以留意下我ig

一直都好想紋 想將一句歌詞轉做圖畫 但自己描述能力唔好 唔識點樣講自己心目中個圖出嚟 搞到一直唔敢去約

想問下呢隻叫咩風格？
好正 想問下有冇類似呢隻既紋身師介紹下

ig link ?

我諗睇你介唔介意姐
我唔多毛都想脫脫先

太濃密怕遮到紋身/紋身效果無咁出既話咪紋之前脫下
如果唔想無晒毛都可以選擇唔脫晒
即係脫左幾次，去到你想要既效果就停

你有咩想法先 可以講黎聽下喎
我岩岩出師做紋身可以搵我討論下呀

有紋身位附近係唔可以做激光脫 會影響到個紋身
所以如果好想脫就脫完先紋啦

冇冇巴打知香港有冇人做到呢種？

我想問呢種係咩風格

求指教 尋日紋完身 今日唔小心搞到個紋身位甩左一小角 可以點做

黎緊月尾去台北 應該都會破處

香港有無人紋the rock果種圖騰🙇🙇

我岩岩紋完都覺得有啲位甩焦嗰時連色一齊甩左 有啲肉酸唔知可以點做

呢種可以叫黑灰既 我岩岩出師都係做呢種style
有興趣同有咩問題都可以揾我傾下